讀中史同一個讀econ嘅人拍拖對話會係點呢？

如題

讀_____同一個讀_____嘅人拍拖對話會係點呢?

一個講史
一個講錢

咪又係正常咁拍拖
唔通講唔同語言咩

一齊乞食囉

中史： 我對你採用懷柔政策唔代表你可以為所欲為～

比啲創意比啲激情

樓主

你咁樣完全唔符合經濟效益囉

樓主讀中史？